# README #

## Назначение:
________

GasStation - приложение для использования водителями транспортных средств. В нём каждый пользователь сможет посмотреть список автозаправочных станций, рассчитать стоимость запланированной поездки, контролировать количество заправленного и использованного топлива. Основная задача заключается в том, чтобы водитель мог в любое время посмотреть список автозаправочных станций. А это, на сегодняшний день, довольно удобно сделать, так как пользователь может в любой момент времени взять телефон, зайти в приложение и просто посмотреть список станций и выбрать ближайшую к его местонахождению.

## Ссылки:
________

GasStation https://drive.google.com/file/d/1cwx2892lT4L67xusbHwdze3V01P62gSd/view?usp=sharing

## Общее описание:
________

Особенности продукта:

1.Android-приложение

2.Cреда разработки Android Studio 3.5

3.Язык программирования JAVA

4.Кроссплатформенная БД SQLite

## Функциональные требования
* Реализация окна с регистрацией пользователя
* Реализация окна с авторизацией пользователя
* Реализация пункта меню с списком АЗС
* Реализация пункта меню с заметками пользователя
* Реализация пункта меню с калькулятором стоимости поездки
* Реализация пункта меню с помощью авомобилисту
________

## Нефункциональные требования
* Операционная среда: Android 4.3.0) и выше.
________

## Контакты:
________

Исаков Ростислав - rostislav.isakov2001@mail.ru